我唔明點解。。。

我唔明點解男人都可以咁小氣😂話說我ex約我，本身我話岀但最後我好快同佢講翻都係唔出，冇諗過佢竟然會選擇block 我。之後我用其他渠道問翻佢點解block 我，佢嘅回應都令我有點失望，因為我感覺到佢誤會我，佢一定覺得我玩佢所以先唔出，但個事實唔係咁。我一直覺得佢本性善良，我以為佢分手扮衰人等我好過d，但原來佢d脾氣係真係咁差，同埋佢太過自信吧😂，點解會覺得自己有咁多人鐘意😂。其實佢由頭到尾都太自我中心都唔會考慮其他人嘅角度，一齊嘅時候我好少同佢嘈因爲佢都唔open minded 根本就唔會聽。
最後作為朋友真心希望你可以改變下自己性格🙂
最後我想打埋之前想同你講但冇sd到嘅信息比你 有緣嘅就會睇到

我都知你瞓左😂我無聊係度打下字睇下你會唔會發現我 不過以你性格一定覺得on9無謂 無計啦我地距離太遠啦 不論係性格 思考模式 不過呢我想講 有時候你一定覺得我覆得好95撘8 我有時候sd完睇翻都發現 我唔係有心 因為我呢成日睇漏字 你明唔明 我係個d快睇一眼 所以成日睇錯😂誤會左係另一樣野
我一心急就係咁 我唔係話hea覆嘅 只係有時唔知覆咩好的

每次完左我都同自己講下一個唔可以咁急 慢慢尼 了解對方先 但最後我都係重蹈覆轍 今次我地咁急開始左 開始先發現原來大家未夠了解大家 相愛容易相處難 我知你每日都會抽時間同我傾計比安全感我 你應該有諗過點解自己咁檢點 但自己個女朋友就好似成日去溝仔 再加上你上一次嘅經驗 其實我都知我比唔到安全感你 之前我哋討論過呢個問題 我除左個兩個識左好耐嘅gay fd 會單獨出去 去其他場合我都係有女仔我先會去

1999
你當連登係你本日記咩